求推薦邁話清晰既耳機

工作關係要成日用手機開SKYPE同人講野，但自己條耳機個Mic啲聲好雜
想買條通話清晰既耳機，求推薦！

Plantronics 5200/edge

但係我又想平時出街聽下歌仔，我唔想突登買舊單耳式
聽歌音質麻麻冇所謂，最緊要係個MIC OK清就得